佩洛西不排除再彈劾特朗普 阻大法官提名

美國民主黨籍國會眾議院議長佩洛西表示，不排除以彈劾總統特朗普作為手段，阻止他提名最高法院大法官人選。

她接受美國廣播公司訪問時，沒有否定關於民主黨以彈劾特朗普或司法部長巴爾(Bill Barr)，作為阻止參議院審理大法官替補人選的可能性。她稱，有很多選項，但不準備討論任何細節，只是議員有責任要根據憲法賦與的一切權力，確保美國憲法的尊嚴及美國的民主。

白宮副新聞秘書Brian Morgenstern回應指，特朗普只是按照憲法授予的權力作出提名，如果因此被彈劾，將是很危險的舉措。

又幫china joe倒米

佩洛臭西

五毛block。hocc: pelosi係手足契媽黎，大豆侵同共和黨係共產黨側翼出賣港人，民主黨（美/港）先係正義一方。

臭閪黎搞內鬥
同渣家軍有咩分別?
搞撚掂支那先啦屌那星D女人真係

點解民主黨唔同共和黨人開下會
叫佢地唔好確認提名咪得

啲「兩黨共識撚」對啲嗌過平反六四嘅老女人就當契媽
但點解又唔當劉慧卿係契媽

上次黑馬係大選前定後先提名？

佩洛閪

My US sell Human

彈佢老味！
估唔到Trump嘅出現可以令到民主黨咁肉酸

好多柒頭真係盲撐

嗌過就等於唔係奶

一早係中共既人啦

同時亦都奶

話Pelosi奶共
佢地大大聲話番你「佢點會反共呀？！你知唔知佢64嗰時點點點...」

劉慧卿都一樣㗎

為咗奶共可以去到幾盡....乜鳩都拎嚟做藉口

其實呢 彈劾唔係咁用… 唔好痴線啦

同上次彈劾一樣
幫China Joe倒米

人哋有支持人權法案架

大佬啊，唔洗交戲呃鳩左膠同班盲無咩

四年前臭黑馬做左同一件事 洗唔洗彈劾埋佢

你班極右黑暴五毛鬼

冇四方西同中共又傾又砌，我地成堆港豬晨早入埋集中營洗腦啦。

呢D內部野唔駛理佢地啦
只需睇國際線

好心嗌個臭閪做契媽嘅就唔好影衰其他人
自己賤亂認人做契媽就算
唔好拖其他連登仔落水

Part of 國際線

造謠，拉

立場新聞董事+612基金揸數Hocc：大豆侵果然係鬼

Crazy Nancy
痴線西

佩洛閪，賤過雞

佩諾閪：

西方閪：

Pelobitch，Bitchy as Chick

民主黨 MY US

兩個底褲都好黃

又幫侵侵助選

佩洛西就肯定唔係奶共
但佢偏向左膠果邊

個臭閪係明面反共賺取名聲
但幾十年都無咩實際行動

直到侵侵出現改變左時局
邊個會信個臭閪

又一件柒頭

pelosi 同 民主黨 my us

個臭閪係明面反共暗奶共賺取名聲

佩洛西同民主黨my US

And sell human

my US & sell human

我諗 debate 會唔會直接問 hunter biden

仲有做左cognitive ability test 未

今日食咗幻幻未

民主黨最鍾意分裂國家

證明美國真係三權分立 冇人獨大

事實證明連登仔嘅感激係一文不值

左膠不嬲低低地

最好選哂9個左膠法官 民主黨就最開心

連登仔只會感激大象黨

推到臭閪仆街